---
title: "Fruit interview"
subtitle:  "Kijken hoe het is"
date:  2019-11-27
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Laten we dan maar eens kijken of mijn moeite het waard was...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Vandaag ben ik dus naar een school gegaan en ben ik met een echte docent in gesprek gegaan! Ik heb hierin gekeken of mijn moeite en welke richting ik op ging correct was. 
We hebben het gehad over haar frustraties van ons platform en hoe andere dat, misschien, beter doen. En het was echt heel interessant want dit voelde als mijn eerste echte interview buiten school. 
Het was met een legit gebruiker die het al een tijd gebruikt voor haar lessen en kon zien hoe nuttig het kon zijn. Super dope dus!
<br />
<br />
<b><i>Peace Out. Girl Scout!</i></b>